又有人wechat搵我啦

要點覆，在線等

話賭錢輸咗幾球

問佢借錢，借到帶佢係香港玩

問佢借錢

一陣人地真係比錢我就肥肥啦

冇野玩啦
個頭開得咁7

個頭應該點開冇咁7

撚狗

實係扮有錢邊有扮窮,唔識玩
話有幾隻股票要mark實唔得閒,聽日就返身睇樓

去搵定點數卡，現金圖先

有女推股票比你還債，fatfat啦

你一開頭就講到咁樣仲邊有得玩

LM跟進

你唔開附近的人
人地點搵你呀

今次幫樓主 佢哋亂咁set啲香港電話再搵人add